<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://young876.github.io</id>
    <title>young876</title>
    <updated>2020-06-19T06:17:18.985Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://young876.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://young876.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>武汉加油</subtitle>
    <logo>https://young876.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://young876.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, young876</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[为武汉打CALL]]></title>
        <id>https://young876.github.io/post/wei-wu-han-da-call/</id>
        <link href="https://young876.github.io/post/wei-wu-han-da-call/">
        </link>
        <updated>2020-06-19T05:48:15.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>山川异域，风月同天。岂曰无衣，与子同袍。武汉加油！中国加油！</p>
<p>二、心系武汉，共战疫情，万众一心！天佑中国，自强不息，必胜疫情！武汉加油，中国加油！</p>
<p>三、哪有什么岁月静好，只不过是有人在替你负重前行，向正在一线奋斗的所有医护人员致敬，风浪都会过去的，武汉，加油！</p>
<p>四、火雷合体、降温除疫！中国必胜、武汉必胜，武汉加油、中国加油！</p>
<p>五、疫情就是命令，我们坚守为你守护！守得住初心，能坚持自我！面对疫情，我们绝不退缩！武汉加油！中国加油！</p>
<p>六、他们奋不顾身，坚守一线；他们争分夺秒，抢建医院；他们不分昼夜，与病毒赛跑。各省人民团结一致共同防疫，“万家灯火，解冻冰河”。寒冬过去，必然春暖花开。</p>
<p>七、等春暖花开，阳光明媚的一天，我一定要再去武汉，看一看樱花，吃一碗热干面。中国加油！武汉加油！</p>
<p>八、我相信面对疫情的白衣勇士，一定可以拿起融化寒冬的勇气，去融化最后一片残雪，生命重于泰山，我们一定会打赢这场阻击战！武汉加油</p>
<p>九、为了自己健康，为了他人安康，我们呼吁：戴口罩、勤洗手，少出门、少聚集，打喷嚏、要遮拦，有症状、早就医，不信谣、不传谣，保护好自己和家人！武汉加油！</p>
<p>十、在这个夹杂着疫情的凛冽寒冬，无数普通人挺身而出，一次次的“逆行”、一个个暖心的瞬间，都激励着我们共渡难关！我们风雨同舟！我们一路相伴！武汉加油！</p>
<p>十一、总有一些故事温暖这个春天，总有一种力量鼓励我们前行。武汉加油，祖国加油！</p>
<p>十二、也许我们现在需要为了彼此的健康，相互远离。但我相信，待至草长莺飞，春暖花开，我们终将热情相拥！天佑中华！武汉加油！致敬在疫情中做出贡献的每一个平凡的我们。</p>
<p>十三、寒冬路过，暖阳会至。此刻的艰辛，终如虹光前的雨。见证春暖花开的到来。武汉加油</p>
<p>十四、戴口罩，勤洗手，不聚会，少出门，向一线的医务工作者致敬，为武汉人民加油！</p>
<p>十五、最美的天使，最勇敢的逆行者，等待你们平安归来！加油中国！加油武汉！</p>
<p>十六、疫情就是警情！疫情就是命令！若有战，召必回，战必胜！战友们！加油！武汉！加油！</p>
<p>十七、心中有梦想就要一如既往，不能遇到困难说放就放，千锤百炼才能磨炼出好钢，饱经风霜才能更强。武汉加油，中国加油！</p>
<p>十八、哪有什么从天而降的英雄。不过是一群平凡的逆行者，做着最不平凡的事。善美韶城，万众一心，共同战“疫”，哪怕逆着光，也要驱散阴霾。2020我们一起战“疫”，与爱同行！武汉加油！中国加油！</p>
<p>十九、生命重于泰山，疫情就是命令，防控就是责任。团结一心，战胜病毒！武汉加油！</p>
<p>二十、加油武汉，加油中国！我们一定能打赢这场无硝烟的仗。</p>
<p>二十一、只要心中有光，前方就一定会明亮！我们坚信，待到疫情结束后，“逆行者”们必将凯旋，樱花热干面也定如约而至。武汉加油，中国加油！</p>
<p>二十二、疫情困住了我们的双脚，却挡不住我们对春天的向往，为武汉加油！为中国加油！</p>
<p>二十三、希望如约而至的不止春天，还有疫情过后平安的你们。都保护好自己少出门。现在这个时期赚多少钱不重要，重要的是这个时期过后你我都还能在一起畅谈，武汉加油！中国加油！</p>
<p>二十四、冬去春来，四季转换。没有一个冬天不能逾越，没有一个春天不会到来。这个世界依然值得我们深深去爱。待到疫尽病除，春暖花开，我们携手同行，拥抱未来。武汉加油。中国加油。</p>
<p>二十五、心存美好，总将走过寒冬，春回人间！祝福国泰民安，疫情早消！武汉加油！中国加油！</p>
<p>二十六、坚持！坚持！再坚持！战胜恐惧，守住小家，就是守住大家！继续为武汉加注推进剂！全国一盘棋，凝心聚力，上下联动，联防联控，一边恢复生产，一边与新冠疫情展开持久战！我们坚信：季节轮替的脚步不会停下来，寒冬必将过去，繁花似锦的春天即将到来！武汉必胜！中国必胜！人民必胜！</p>
<p>二十七、众志成城共抗疫情，寒冬终将过去，希望就在眼前，让我们静待春暖花开时！武汉加油，中国加油！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[武汉加油]]></title>
        <id>https://young876.github.io/post/wu-han-jia-you/</id>
        <link href="https://young876.github.io/post/wu-han-jia-you/">
        </link>
        <updated>2020-06-19T02:36:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>牺牲一座城，保护一国人，武汉，是一座可敬的城市。<br>
武汉市凌晨宣布，从今天10时起武汉机场、火车站离汉通道暂时关闭，此外全市公交、地铁、轮渡、长途客运暂停运营。通告同时要求，无特殊原因，市民不要离开武汉。这是遭到新型冠状病毒严重突袭的这座大城市壮士断腕之举。<br>
关闭武汉这种超大型省会城市的对外通道，这是新中国历史上的头一遭，武汉还是九省通衢，华中地区最大的交通枢纽，因此做出这个决定无疑又是艰难的。可想而知，迈出这一步需要多么大的勇气和理性加以推动、支持。<br>
我的城市生病了，有的人鼓励他，有的人与他共度难关， 有的人痛骂他，可无论你是哪种人，等我们治好了他，还是欢迎你来武汉”等你们来武汉我们一起去看樱花吃热干面啃鸭脖</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>